其實班港豬同班famj醒未

如題
日係係度咩sfs
日日淨係識影果啲垃圾相
問佢哋問題咩都唔知

*日日